payslip odcinek płacowy otrzymywany każdorazowo przy wypłacie wynagrodzenia przez pracownika w wielkiej brytanii i irlandii zawiera wartość zarobku brutto oraz netto sumę zapłaconych podatków oraz składek ubezpieczeniowych wystawianie pasków wynagrodzenia jest obowiązkiem każdego pracodawcy niedopełnienie tego obowiązku karane jest grzywną linki zewnętrzne